美國戰線|處女Po 我打咗一篇文for美國人同國會議員 請幫手些牙

Dear (American friends or friend+first name of the politician),

I write to you today not as a Hong Kongese but as a person who, like you and the Founding Fathers before you, yearns for Liberty. Our friendship started almost two centuries ago, but time is not what binds us. Instead, we are brought here together today through the actual ongoing struggles for Liberty and Justice for all.

Life, Liberty, and the pursuit of Happiness—these natural and unalienable rights are not granted by the Basic Law, nor by the Chinese government. Unfortunately, these ideas are now under siege. The Hong Kong government has not only failed to secure these rights but has also become destructive of these ends. It no longer derives its power from the consent of the people. This, in turn, has led to violence. The institutions have failed the people over and over again, and bloodshed will persist if peaceful revolutions are continuously made impossible. If the current establishment remains unaltered, lives will be lost again in the future when the government introduces another bill with wicked intentions.

Despite the appalling images that you see on the news, Hong Kong people are assertive yet kind, valiant yet graceful, resolute yet like water. In the Hong Kong that I love, people can take punches but not injustice. In the Hong Kong that I love, people still seek to resolve differences and put others before themselves. In the Hong Kong that I love, the Spirit of Liberty lies in the hearts of men and women.

But we cannot win this fight alone.

So, if you do hold these truths to be self-evident, please stand up for your brothers and sisters in Hong Kong and support the Hong Kong Human Rights and Democracy Act. The fate of democracy is at stake.

Be the America that Hong Kong believes you are.

Yours Sincerely,
A Hong Kongese

哩次一定會成功!!!

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

推

through-->by
Sorry

幫推

推一野